一人一個無大陸人既地方

吾確定呢個地球仲有冇咁既地方

冇

大陸遍遠既地方，無生產力好荒蕪可能無

自己屋企

Population 0

大部分活躍火山既內部

火星

高登

敘利亞

尖沙嘴廣東道

吾你老母

不丹